睇黎美國對香港人權法案真係好辣，美國國會開會前吹呢d怪風，五大訴求，缺一不可

幾千人受傷，出埋黑社會打人，近2000人落單，篤航幾十人被炒，起碼三隻眼，七條人命，你覺得咁樣吹怪風我就會收貨?

7.21 8.11 8.31
五大訴求，缺一不可！

香港人權及民主法案

重點係官員背後果班地產霸權
試諗下成間新鴻基無得用USD交易
試諗下鄭若驊同佢老公間工程公司無得用USD交易

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

仲有篤航唔比飛美國airspace

最好9月8日吹大雞大遊行，同被捕者一條心

人權法係好野來
繼續推

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

推

地產霸權成日出賣港人民權去換支那發展機會
簡接幫支那補血
美國應該好想打殘呢枝回血劍

梗係啦, D狗官乜都唔驚, 淨係驚全家冇得攞綠卡!!!